一人一個辦公室見到既類型人

剛剛fg 咗1年，在中資做緊，真係見到好多在電視劇見到既人，在呢度分享下有咩毒型人格
1. 兩面蛇：在比佢高職等既人前，盡顯溫柔，乖同勤力。對住啲同職級既新人就大哂，狂點佢做野
2. 黑/ 白老屎忽：白 老屎忽好鍾意做好人，因此有咩打小報告會講比黑 老屎忽。再經 黑老屎忽打小報告比經理。
3. 婊子：化住個勁濃既妝，著住條短到不能接受既裙，游走在辦公室，再以一種極嗲聲線叫男同事幫手
4. 廢人：同行做咗幾年，唔知係智力問題，抑或係故意。學野學完再學，不單做野勁慢，仲要經常做錯野，要幾個同事執手尾
5. 漁翁：每日返工，就係為咗睇女，用強烈既視線不斷跟住目標人物。在大群組搵哂所有女WhatsApp，使用撒網方式，向所有女女say hi 。如果有女女回，就會覺得條女對佢有興趣。

做多幾年嘢你就無咁好氣

有種類似4個隻廢人
但唔係成日錯
係少錯因為成日做基本野
難少少都踢俾人

毒撚：日日唔出聲 默默做嘢 自己一個食lunch 放工自己走

咁我覺得係佢唔想做真正既廢人係做基本野都錯

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

公司好難識到朋友

呢d有幾出奇？ 見怪不怪 更恐怖d既都仲有

你返工定識朋友

請指教

why not both

其實你果d已經夠勁 我收返我果句

resign la

孖公仔去toilet 既女同事

屌好撚毒

幽靈同事
通常坐係公司最角落既位
返左幾個月都未見過佢同人講野
平日行路無聲

婊你老母個子

會唔會呀

其實有冇需要？

點解要毒？

磨豆腐又同你講?

屌你老母
婊嘜撚野子
中資用一年就浸到你學曬d支那term
你遲早都係變到嗰啲廢人嘅咋，中資銀行

但做咁多年都係即係垃圾啦

通常係講野大大聲既attention seekers

廢柴老細靠惡立威
新仔俾佢玩到仆街

6. 樓豬，做支那銀行，言行舉指心胸學晒啲支那人

有3果款都好
公司全部都係老人家

低能野post去Yotube啦
啲細蚊仔好鐘意睇😅

爛左嘅老屎忽：乜都唔肯掂乜都射比人做，鬧人領功就出現

你個廢人碎料啦
我見過4 張姥姥扮後生
做十年無升過又想上位
上面有野落嚟乜都搶做/扮做
實際塞俾人做
屌你呢招玩左十年都唔work 仲衝出嚟柒仲乜

睇人啦 同team就唔好啦
你升職 人地冇份 人地就眼紅你
大家唔係同team 起碼工作上冇衝突

我唔明點解公司唔抄佢？分分鐘鐘連退休金都唔洗俾

邊個無腦先睇新聞都知，無論係咩資銀行，中國都有派人滲透架啦。
你哋都好笑既，咁你哋想用咩term 去形容？
大把支那term 你哋都用緊

都係既

屌你老味中資都做? 同埋婊乜撚野子? 雞就雞啦屌你老母, 廣東話冇婊子呢個詞架柒頭仆你個臭街大陸用語都夠膽拎黎用, 平安夜未畀人屌夠? 係要出黎搏畀人屌多幾鑊, 咁撚濫既你?

舊式大公司多呢d騎呢怪

勸你有得走好走

中資同外資真係兩個世界黎

香港人係中資唔奶共一世都無好位做

咁點推？

香港人一係直接叫bitch一係叫八婆，婊乜撚嘢子人地話吓你就死都要話其他人都係用支那terms，至少喺我返工周圍冇人會用支那terms。

自己喺中資環境入面做，俾人改變咗未衰衰地認咗佢囉，係都要駁做乜9

第一種
個個都係架啦
唔點新人做野點邊個做 新人咁得閒 善用公司資源咋

咪唔做佢d野，佢催就好撚惡咁叫佢自己做返

我成日唔識點推 由其當對方好好態度

我都係冇講嘢嘅動力

錯
係放工就唔係朋友

帶飯返工
食完就訓

訓醒精神哂再打陣機先見到d同事食完返來個個死狗咁

隔離個同事成日唱歌同自言自語點搞好
有時諗野唔想聽住歌 一除耳筒聽到佢把聲就炆

你是男的話，係廁所打飛機啦
你是女的話，係廁所摔碟啦